屌你陳志雲後面個4位真係好撚毒

點會放個4條友係個到架，成日轉過去陳志雲就想望住佢地，真係好撚毒